唔該大家，block撚咗#101803 鹽蛇

呢條撚樣一毛嚟，乜撚post都話行唔通唔可行潑冷水

散播失敗主義，唔好quote呢條撚樣

5/8 罷工集會見

推

block左

我無野講

blocked